[12.8 200萬人 再臨]利物浦 對 愛華頓 2

好耐無 1001

橙 無人

波台美斯攞金球都有得嘈
係忽然球迷定點

留名

剩係識第一個好扭得
第二個係新派路

但係第三個係?

1，Federico Chiesa
2，Sandro Tonali
3，Dejan Kulusevski 祖記傳過想買

第三個見到叫Dejan都唔開胃

第一個係咪基亞沙個仔

睇到轉會新聞
先突然間醒起 今年一隊冇買過人
屌你老母fsg

3個google 完都唔識

其實肯定undeserved
但無咩想嘈 可能預咗

話留錢買包皮

Tonali吹到好撚勁
但呢類中場唔急要喎

6號位後備

垃撚圾 上屆就話輸左歐聯決賽沙拿先無份
今次贏埋歐聯都仲要比手下敗將拎金球

名氣商業價值大於一切

不嬲呢個世界 都無公平

如果今年美斯值，咁上年就好明顯黑走牙朗

捧美斯上神枱 拎最多金球球員

邊忽undeserved
上季打到曉飛啵 一個救全隊

只可以講摩迪真係好撚好彩

why上屆入波最多都唔係牙朗

兩隊波無直接交鋒都仲有得講
被淘汰但竟然反壓攞金球 咩道理
再講 VVD上季夠係打到曉飛
最簡單開隻fifa睇下都知佢上季有幾顛
可以瘋狂出upgrade卡
poty toty poty pots咩都係佢
可以預視到照呢個準則
除非美斯話攞夠 唔係只會一路比佢

美斯上年好似幾次歐聯man of the week

認真覺得兩個都好值得攞

辛組 啲j片球球都反擊 又上腳
真係咁勁？

利申：冇睇德甲

係
所以我第一句已經講
如果兩隊無對碰 無分高低
佢兩個任何一個攞都無問題

但果兩場純計個人表現
分分鐘真係美斯更出色
matip先係關鍵

係勁嘅，不過唔會嚟垃圾利

沙拿冇傷出贏到皇馬拎歐聯
唔係世界杯年嘅話

沙拿18年就拎左金球獎了

一人勁一回合

正皮post名

我覺得係開季到而家後防差左扣左分
場場都失波咁濟令vvd拎唔到

咁沙拿世界盃都真係要扣d分既，輸比沙特

如果係剩係睇邊個贏歐聯之後個隊最強之人就金球獎
咁2003尼維特點解贏
2001奧雲3冠但係踢歐協

無所謂啦 金球獎 都係輸比個外星人啫

美斯攞都ok

傷愈復出就算啦
但金球不嬲唔睇成績睇名氣是常識，不嬲做開王者
3冠拜炒7：0疤，列貝利都拎唔到金球啦

睇返個記錄 原來真係有隊友界票
仲有好多拉丁美洲鐵票唔會俾vvd

乜野票張票係自己既，我投比邊個係我決定
埃及比番沙拿好正常

咁美斯都傷左啦 開季

邊到有紀錄睇

以前邊會諗到
金球獎頭5位 有3個利物浦

Vvd好似擺到明迷美斯

去巴塞吧

vvd是巴塞最後一塊拼圖

夠唔夠力抱住黎屌？

係，投票果d又唔係利撚，唔投比沙拿文尼，都唔見得會投比vvd囉

夠，但會傷多兩錢重

第一個基艾沙都唔識

基艾沙兩三季前已經傳過
意粉真係冇乜信心

D traits
差個CURL BALL就係XABI黎

J片

係，早年幾兩年已經傳過黎

練做 全能中場

點知變咗佐仔

變咗La子

新神軒

講下講下原來利冇正常嘅中場

琴晚VVD講C朗無到嗰陣講句"係對手咩"

原文係咩, 出面係咁jer嘅

又反軒

唔係話自己未到佢既級數咁解咩?

Vvd反朗
對住美欺就早幾個月開始話自己唔夠班鬥冇資格攞
對住牙朗就話人唔係對手

個樣勁似Bellerin

坐係度屌啦

Ox bino GayITa(健康）

你唔係迷啦嘅咩

啦而家唔掂
呢個係事實

10場都有一兩場好波嘅

打獌個場來講
算唔錯

個球波咁啱碌到嗰個位

咁佢個場後備落到場走位拉扯cool波落底個啲都ok既，仲入埋波

啦至少好過keita先啦

50m 玻璃

好心Ab剪下頭髮 好未訓醒 個look

好型

不了

ab本身型

公海首歌

暗瘡佬

小妹都係

文尼打到曉飛都第4啦

1st – Lionel Messi (FC Barcelona) – 686 points
2nd – Virgil van Dijk (Liverpool) – 679
3rd – Cristiano Ronaldo (Juventus) – 476
4th – Sadio Mané (Liverpool) – 347
5th – Mohamed Salah (Liverpool) – 176
6th – Kylian Mbappé (PSG) – 89
7th – Alisson (Liverpool) – 67
8th – Robert Lewandowski (Bayern Munich) – 44
9th – Bernardo Silva (Manchester City) – 41
10th – Riyad Mahrez (Manchester City) – 33

7points

好多界票撚

美欺四強冇影都有

疤: 集中票源, 全投美斯

FSG又cap水
Official youtube channel都推專屬會員制

不了吸血鬼

拎到英超先考慮下

幾錢?
香港嗰D大約25蚊

我平時有用ADBLOCK
睇開又有開加入會員既我都會SUB

易ching有冇去機場接機

邊個嚟？

佢老婆英國返來

係唔係一落機就要執番劑先
咁耐都未見人

易ching都未見人

已經執緊劑

又big bro又心心
想點先

過黎打後備

用browser交換

笑雞遲到成個鐘

就地正法

執完

好撚on9
等佢一個鐘
講就10分鐘都冇

尊重啦去左北京幾日應該耳窿都比人屌埋

你就爽

易ching升仙未

遲一個鐘就係同易ching

平時都無笑比ching燈都要比佢屈世態炎涼

笑左

Mahrez 都有第10

我會反思

係咪力架杯

金球獎真係球壇最大笑話
成班印象流投票鬥多fd子

利有3個劉青

講真投俾文尼沙拿ab我覺得好合理 但投俾老母
好撚彩神軒冇份 如果唔係迷軒黨暴動都似

老母儲成季氣入2球反cup疤

好脹卜卜

手指好肥美

想問A1要停幾場？

其實舊年都覺得C朗被逼害
唔想佢反CUP美斯
今年就到VVD被逼害
最好運既就係摩迪

1場

想揸

老母真核

CLS

李聖經 好正

£0.99 1個月

傻撚左？咁我以後咪冇得睇inside Anfield

聽robbo推介完好似幾抵屌 都係5蚊雞一個月

點解1鎊可以計到5蚊

佢level 2先有inside training 個D睇 冇野了自膠 原來要15蚊

15一個月都唔係好貴
你買枝野飲都無左啦

冇話貴

起碼要有長精華先會比

人地隔離車都J緊sancho
fsg肯出手未
3個翼輪流打先係一隊正常既強隊

好少可季中會有大手交易
除左我利賣人

仆街班主唔買個勁人都唔駛指意我課金買任何野

今晚睇鏝失分

未嘈la

季初個個都話唔再課比FSG

抵過睇bomba嘅

到而家都未課,
拎到冠軍先講

屌 撞到老母 影左相

撞到自己老母就唔洗同人講啦

利記老母啊 唔會貼圖

快d屌9佢 成日咁廢

走得好撚快 無妹下妹下

求其拎隻連豬遮下貼上黎啦

小妹睇左，台長好嬌羞

台長

where TAA

聽晚肯定冇力踼

被人中出左幾多發

紅髮?

就咁睇 韓妹子都幾矮

150少1cm

自動當選

又4點波
是咪睇唔起禾地亞洲人

我見過 屌打19000凱晴

比頂草帽沙拿啦,佢無頭髮要遮啦

睇賓周咩 四點屌你老母
聽晚十點訓算

做假利啦
唔使哭喪

不過打唔贏利區女神比子

如果膠普季中簽到辛祖

我係利post隨機抽5位送主場波衫印辛祖

難過五大訴求 是咪應該加碼

佢頭髮係咪稀疏左

Taa: you cute

點解冇咩香港人整沙拿個髮型

咁樣算唔算天生M額

聽日有拖肥的正義鐵鎚看

我屌你

向後移左兩吋
佢頭髮愈少愈廢

美人尖

一哥救港

有無邊到可以report狗個招聘廣告
好煩 睇咩都彈出黎 嚴重影響心情
隨左A09會為強姦人而入 仲有咩人會考

前面3個係咪連踢左3場

而加比賽咁密 會唔會輪休出沙基利 奧歷治玩下 而加三叉除左文尼 都有疲態

會
前提換領隊

Jm9

高普勝利方程式

salah 傷咪出下lor

睇wilson

沙高依下紅？

馬馬度沙高

會搵OX子頂

沙高

黑到

鞋底印左落Adam smith腳莖

H Wilson 垃圾到 駁腳料 有價賣得

聽何輝講波真係覺得其他講波佬做乜鳩
人地何輝識勁多野 明顯做曬功課 一路睇波真係一路長知識

你都係

學神都兜唔到

般尼隊垃圾
出球波出得差兩條友就企係度唔回防

靠般尼食得屎啦

用波真差

訓算 我最期待嘅畫面唔會出現

靠高波轟死對面

般尼矛夫入未

點解會覺得般尼入到曼城
繼續睇wilson算啦

Solanke開路比人推

佢入咗英超第一球未？

冇進步過

我利專賣垃圾比茅妻

係利都入左啦

比何輝係咁話真係唔掂 估唔到咁差

都唔諗住攻 一味 猜波
佢波皮都好少掂 起腳都起唔到

雖然h wilson成日回防 但佢進攻真係唔係好得

完全攻唔起 唔講真係唔覺打多個 對面水晶官啲反擊下下都有威脅 贏真係合理

至於wilson 我覺得佢已經係成隊表現最好果個但全隊都差

成班勁脆皮 比對面班大肉腸撞下就訓底

下面好似邊隊拎三分就邊隊升第五咁

鏝又追番上黎

今晚都係唔睇
咁撚凍起身睇豬波

準備聽日射波

一齊射ok?

聽朝訓醒榜首優勢應該得番5分

所以我想一睡不醒好了

沙鳩之前係傷定點?
難得有得打正選, 又咁快食紅

仆街上半季大戰都係主場，下半季仆街了

李卡理臣簽左長約

可以hea踢了

賣出去有人要仲有錢賺，f$g又贏

鏝黎緊兩場 獌 阿 不過易打啦

等睇21,26號李城贏曬曼利上榜首

咁佢地殺得哂鏝同我地既抵佢上榜首既

凌晨4點3踢波 班友唔洗訓架

愛狗廢到咁 又就換帥 咁都肯續

聯賽盃 12月17日
世冠盃 12月18日
英超 1月3日 主 錫菲聯
足總盃 1月4日 主 愛華頓

連住有波睇

英人 點都值D錢既

渣士準備放水

巴西人好多係睇錢, 為錢過支那踢既例子都唔少啦

依家男仔仲興留長髮？

又去搵TAA?

最好啦

點撚睇呀今晚，睇完就差唔多返工

渣ga

好耐無見，btw唔睇啦

今晚睇個個係真利
利申 假利 太凍 寧願訓教

34號會改是旦一個期啦

無諗住睇

有睇波嘅點會迷軒

oo 公主要結婚喇

過埋聖誕先諗咁長遠啦

罷工啦

講緊深夜波例西 又借d椅反軒

今晚梗係睇摩佬血洗奧脫福

好似我咁做廢青咪可以睇

仲未搵到工？

係
睇垃圾利做乜

廢青停左課今晚可以睇

都係攞禮拜五假算 睇完波踩埋聽日

聽聞一月會有收購
買到一個人 我唔反FSG了

究竟利記會買人先定香港有民主先

fa cup 又打一哥

邊度聽返黎

諗好重奪英超點慶祝未

比清溝到女先

唔會

天空體育

link呢

又係聽廢中鳩UP?

上年輸緊分都唔買
今年贏緊八分 點會買

希望條廢中生生性性
唔好要啊伯母咁忙

9up你又信 最後咪又係出高美斯 米拿 lalala

仲要唔出沙短 基達

1中堅 1閘 1中場

完美

Don’t FF too much

ching唔駛交Asm咩
我啲Asm排山倒海咁嚟
好似無了期咁做唔完

FSG: 賣走水貨同交屁，先再考慮買人

vvd都係一月買

係仲未搵工

metoo
之後揀埋 pass/fail
輕輕鬆鬆又過一 sem

你就jeng la 我刀唔想返工

佢無得屌肥婆
所以就自閉唔番工

City?

12月呀

尋日chur咗4份之後今個禮拜終於可以抖下
然後下個禮拜再嚟過

好多間都有得揀pass/fail
CU都係

Poly

我諗住將啲爛grade既科轉左pass算數

我仲諗緊

好惡搵

grad到就算啦

唔係冇機既

但簽既應該係google 人

Year1係咪冇所謂

我都係yr1

我asso仔開頭話cancel exam 之後而家變撚咗Online Exam好撚on9 肯撚定爛grade
垃圾學店

Space

係呀

有科咩IAE成鳩日要考試
上個禮拜5先考完下個禮拜2又要考
然後要幫個Frd考

IAE上撚咗大半個sem都唔知學咗乜9
我嗰邊禮拜五無exam喎下個禮拜二就要

睇過啲Notes
教APA同passive voice

認真我淨係覺得APA有用其他都on99

第一頁講個3個意甲人 是旦一件 加隻閘就心滿意足
1，Federico Chiesa
2，Sandro Tonali
3，Dejan Kulusevski

革大專科要online exam 不過爭取到有Pass/Fail

我利已經有世一Dejan唔駛再簽

呢個dejan翼黎

今次到邊個16碎幼幼

咁就緊係揀新派路

流出圖片
但竟然係流出第3作客先

痴撚線 連登全部鬧交Post
好驚128?

FSG 同死廢中真係轉死性一月買人衝英超？

Come to Liv la diu

布斯達打fifa串撚到

等睇一月一簽辛祖

信佢一成，雙目失明

邊度有消息?

Source:lihkg liv po

克羅地亞

望得耐硬係怪怪地

好襯懦夫

懦夫著可能有加乘
如果佢唔介意打第4中堅，唔介意佢下年仲喺到

依家firm 左係nike? 之前又話new balance 同佢打官司。。輸左？

一哥客勝之前睇7.5，而家7.2
即刻買左d

屌那星 今晚成四點幾先開波

1516 home 都係格仔
不過暗同細好多

好似NB輸喎

訓覺今晚3點見

輸左好耐

哥狗記招口快仲以為自己教緊拜仁 hurt到

咁能早點訓

驘硬既波 做假利算

屌 我果間淨係延遲考

我仲諗緊有兩科想轉，但係驚唔好睇

好癡線

唔洗睇都知贏硬

力子derby有加成
今場會唔會正選？

一哥贏硬

明白晒

力子後備先有用

當年正選殺到拖肥出殺人王
我幾睇好佢對拖肥正選

上年0-0後備入替唔同曬
起碼多幾腳中籠

深夜+凍=100%西波

睇李城算

而家訓
睇完就射波(好似係

今場失硬分
做假利算

而家訓, 你一訓醒未已經係射左波

應該又9-0

4點已經夠on9
原來仲可以4點3開波
屌你老母歐洲佬逼害亞洲人

去信外交部要求發出嚴正交洩

後果自負啦

原來今晚有獌對熱

咁捱夜睇呢場仲好

直落啦

瞓覺，開波見

why not both

你捧利定獌/熱

有冇lin想睇

返去教拜啦

叫鏝班友仔情何以堪

返去拜仁啦,拜仁需要你

對住現任叫左EX個名
回家吧

仆街 失眠
我想訓覺啊

睇上半場岩岩好轉台利記開波

nike比d誠意得唔得
最鐘意真係adidas會整暗花

咁凍仲要凌晨踢波 前面三子非洲加南美
腳都震埋點踢

頂唔順

屌那星 依家先一點幾

有冇手足有留意啱channel個Kate
超gfable

佢同蝦叔真係好似一對

4點3見

早兩日果條片勁閃
啲笑容燦爛既女真係好吸引

訓陣

開始恰眼瞓

好撚凍，呢個天氣寧願訓覺多過睇波

真 就頂唔順

早抖

失分都唔睇, weak

今晚撐一次熱

daddy

mu 出 young lin greenwood
陰公

係外國睇 完全唔使捱夜 正

瞓醒了
Lin

沙短

Shaqiri origi

廢中是咪要捱夜 未訓醒

屌你打比玩野

沙短究竟基達衰咩

諗起前兩年前出solanke

拉子

origi復仇戰

打吡出副選
希望沙短啦子今晚爭氣啦

嘩 廢中乜撚野陣

點解兩幅圖唔同嘅我以為得力子嗰張

廢中明知輸出沙短 玩政治

短 加油

死都要搵啦子做防中
米拿中間 基達左中算啦

我有冇睇錯 會輪換奧力子 沙短

出拉子都唔出gayta

沙拿近況咁樣 出沙短都make sense 但冇明奴係咩玩法

all in 下盤

基達踢唔慣英超 對抗性唔夠
出返歐賽立即好好多

唔出費奴，會唔會太搏

做利記舒服仔la子踢6號位=放題

佢上季傷之前有一排踢得幾好

其實Ali 要停幾耐

一無明奴就運用唔到個戰術
似乎又係西波一場

1場 下場出得

只係今場

明奴真核

1場？JP話

利然波+短先有進帳
我辣椒油洗眼

咁買佢又等佢一年做咩 我相信高普仲等緊佢

起身

佢主要負責留住交屁

Vvd痴線 一返黎又要踢

啦子走啦 下家會更好 佢出黎盞做戰犯

對面隻2號

閪陣閪波is ready

M. Silva 可以教多幾日

Klopp 係咪以為今場係足總杯？搵人提吓佢啦

呢個傷左等死

係輪休就休埋兩閘 出埋6號軒橫傳算啦
依家又要睇舒服啦

上場佢接受治療 果下勁驚 冇佢肯定崩盤

輪換下成個陣都滿意嘅 除左la子希望燈到佢入波

睇黎都係攻極唔入 瘋狂斬波

有輪換就屌副選
無輪換又屌勝利11人

而家要屌定啦先

佢一定極速yellow card

上次同邊個打 唔記得咗

呢3個中場危危地咁

我覺得廢中想用基達既推進打下游密集防守
可惜一直傷 搞到打下游都要極度依賴前面3個

條撚樣上次屈明爐種族歧視

你班友，廢中變陣又嫌三嫌四

兩閘同vvd冇得輪換呢，攰死

咁既陣都幾搏

shaqiri

冇屌呀 咪輪流輪換 今日明沙 下次兩閘老母 係中堅位唔抖得 但諗左好耐 兩閘可以換到邊個

hendo + jm 兩閘

米拿打晒啦 一場左邊一場右邊

真係力子

有雙閘=已嬴 訓先

dont forget var ref

睇下摩佬復仇先

防中啦

出沙短嘅話好心前兩場就俾佢後備落場熱下身傷癒復出就正選踢一哥

打吡仲要輪換埋Bobby

明奴真係好重要，估計60幾分鐘攻唔入先出佢

假利訓先

獌1-0

trashford...goal

獌

對面又hogate同2和b

有沙短 今晚唔反廢中

個龍真係唔掂

狗仔大戰勁到

對liverpool 好勁bor

福狗呢啲位成日都好易食咁

個龍
明明打利上晒身

熱狗個龍

近柱輸地波

怕WT
摩佬場場都比人入兩球架啦

點解又係對一哥輪換
前年奶過野

熱獌大戰好睇到呢

molamola...daddy報恩幫曼起機

因為唔打算贏掛

佢地下場打曼城
起完一場又落翻去

知道有艾堅遜睇VAR,出副選算尻數

exact7ly

睇摩狗當claim係明奴甘用 真係笑死

摩佬咁樣都中一腳

無計啦 兩季時間都唔執兩閘後備

點解係kane射fk

唔用大力臣

獌班友好憎佢

曼聯又要特登輸波

沙短有正選
仲驚人過民陣攞到不反

佢都嗌走啦 同埋真係跌左watt

魔佬個樣
肯定心諗以前又唔見福9射咁靚

熱血代表come on james

勇武派

然後又入黎屌我地睇波

個JAMES除左尻跑仲識做咩

真．攬炒

對mu 咪就係跑贏matip

嘩，呢場輪換仲要出la

隻拉狗愈黎愈勁

無得買2-1

買0-1

0-2幫一哥起機算啦

打比先出鳩陣

ings score again

射左好耐喇

差D 2-0

ings

熱狗比人屌打

下場唔洗睇啦，同市光榮

特登 no la
佢地出盡奶力都輸 唔好講到好似佢地有得贏咁

又差啲

trashford好fit

mu 好撚勁

Clssss

我轉捧獌算

法國紅色衫既14號都係特別廢

摩狗比舊老細禁住黎砌咁肉酸

點解會得兒子同傾上去逼

crossbar challenge

真

拉狗肯定係鬼 著哂火

報仇咁報

反摩第一人

拉狗勁撚到

見到ings迎來春天真係老懷安慰
健健康康應該踢得仲好過第一季英超

moura要做支點推進 claim又唔識帶波

獌聯勁撚到

珍

禁住屌

上面真個班 今晚BIN你地C

熱狗啲人真係好撚茅
頭先winks一野鏟 岩岩隻右閘又一腳抽水落個14號度

岩岩球遠射勁過紅色14號隊長

14號仲後生 未來是佢的

呢隊係mu, 明明打av廢到hihi

唔知你up乜

係bench位表演遠射?

神射好似得翻華DEE 250同abaham爭

獌主場真係好勁

對摩daddy ,士氣+20

La係咪打舒服位

Ings今季已經入左8球

羊呢

華DEE 13
abraham 11
auba 10
aguero 9
ings mane rashord sterling 8

我利唔賣垃圾

我對daddy大巴有信心
鳩下鳩下就會贏返

呀 仲有

阿古路傷左 唔係應該追到華DEE

依加唔係daddy報仇
係獌狗報仇

愈落力既愈反摩

原來wilson 同水貨一樣6球

新一代英超羅賓漢

Wilson 入d波好靚

預備開始哭波喪

有冇link

我都想問
成日搵唔到LINK搞到要睇大陸網
無得聽聲
唔想聽到D支那聲

起身見到西陣好想再訓過

thx bro

拳王

1:1
Ali真係返生咁

靚陣咪又西
ali 1-1

daddy用拳王

阿里係咪反普大將軍？

睇狗咬狗唔好?

Wa Ali

好睇到 兩隊都唔似中遊隊咁

話說之前係咪有人話daddy 唔識用10號

講左定啦
摩佬之前對廢隊都場場比人入2球
只不過場均入人3球

Thank you

廣瀨鈴好靚女

cls ali 同 son 勁撚到

49000

daddy is not a 濕9

son撚狗

Ali咁撚勁

似Hi到手，改變咗方向
不過畫面冇明確睇到

廢特5000萬先生 周圍搵波

痴撚線ali

咪住
文尼打明奴個位?

頭號人物

origi

落場先知 唔敢講

應該力子

文尼肥沙左右

出啦 似想打交

今場連沙短都有得出都仲未有基達
到底基達有幾廢
仲要成日都寧願出啦都唔出基達

話就話西陣
但唔洗見到水貨

睇馬會文尼放中間

daddy足球遺產

一出短即刻入波

可能老母假9
然後力子左交屁右沙短中場

希望啦子生性

差啲唔記得轉台

通常冇水貨就會掛住佢

Jelly個新髮型

jelly 好前

岩岩都睇緊狗咬狗

何輝

完全唔想睇垃圾利

竟然換左咁多人

mane 頂親 mina

今場竟然唔做戰術大師 唔係擺m10假狗力子左邊

佢今日好似predict和波
冇記錯2-2

全黑龍好型

認真
幾好睇

深夜西波 zzz

短

有TAA R26就夠

咩事，啱啱睇唔到

Thanks

何輝 tips 2-1
何wayne 2-2

啦打攻中位

anyone have link???

唔過頭

origiiiiiii wt a goal

力子

哇靚

力治

交屁靚交

Rigi

啦打amc 雙mc ?

Cls

1-0

哇靚到

易到

幸運童子

文尼真核

一早講左力子有加成

god pass MANE

上年沙拿就失liD球

交屁今年有埋比波

BTW 文尼CLS

力G

屌你老味交屁勁撚到

中鋒力子

提提大家 依球係靠拉蘭拿策動攻勢

如果係沙拿，交屁可能唔會交

痴撚線....o撚左咀

力子勁

對一哥

勁呀！奧子

俾佢不如尻ban

力子!!

好撚冷靜咁

勁到

之後傷

力子返來啦

水貨可賣換辛祖

呢球比得靚到
Mane

一哥殺手

文尼傳波

交果下冇諗過交到單刀

早安有火
屌撚死隻插水狗就啱嫁喇

入波前 老母失左球 其實好危險

唔講咁多 力子交屁[b真核[/b]

我都o左

係都換仔

咁唔到文尼交得咁靚

一控過埋

力子咁冷靜

lewin矛到

力子打比第4球

啦子咁勁

有冇手足有lin

好多真利

希望真

插水狗

打比殺手origi

R26

有冇LINK

上次最錯係擺佢踢翼

文屁上季打10號位都無呢啲傳波

交屁》小花

老母防中，lalala打軒個位

拖肥班主都幾好耐性 甘都仲未炒施華

諗住睇場深夜西波

禾b

力子勁到

一哥2 9死賤種

全能

好撚貴搶返黎嫁

xs 個頭

唔係正三角中場咩

公道d講 平時係沙拿右翼走呢d波
左翼唔易比

沙基利好靜

有人頂先得ga, 耶子咩

啦幾時抽筋

馬高斯華仲keep住上場輸波想喊個樣

笑到仆街 隻9號今年又插水

下.....咁貴返黎咁快炒....
係度隔離炒人先

我以為佢冇岀場

又玩🐎拉松

4231
啦子攻中
廢中輪換兼轉陣
轉死性

你啱

唔講唔記得有出

Lalala搞咩咁快咁

la子好俾力

雪到傻左

Van Dijk今日狀態好好

Liverpool legend origi

懷疑連廢中都輪休埋
唔係擺交屁中間力子左邊

除左勤力之外 無貨賣喇

因為拎唔到金球

阿祖都有呢d ball

Jelly真係打閘？

傷咁耐咁靜正常

lalala個位放ox/基子/老母 就fit撚晒

jelly抽水

啫喱又型

沙基利傷左排頭髮都多左

好撚驚，諗返嗰球

真係多左頭毛

jelly

jelly黑化

Jelly 咁陰濕既

r26玩上癮

屌 jelly成日有呢啲 屌 var就仆街

La子食左春藥？咁生Ge

未傷之前都冇出過
操傷架

Robbo要戒啦屌
好多小動作
成日撩人打交咁款
真係當自己好好打咩咁瘦

係咪艾堅遜

Jelly jm9??

R26暴走中

係

XSSSSs

哇 又黎

沙短！

靚到

嘩 今日交屁咩事...

奇兵日

交屁

沙基利

文尼啲比波今日

交美斯

文尼真係cls

沙拿可賣了

沙短BB

10號文尼成材了

第一次入鏡就係入波

屌你文屁咩事

成功燈到

咁準嘅屌你

Diu mane cls...

文尼啲傳波
沙短

球球一比就空龍

上面話短靜個班
自己面壁啦

阿諾球長傳

sancho

taa long pass

bye salah

辛祖

me不嬲迷短

文尼癲撚左

沙基利返鄉下個排係咪植埋髮

交屁好癲

換左Mon同keyboard

百屌既野你識條鐵咩

真世三效應

vvd屌緊邊間 阿樂定l6

2億去皇馬

燈到短撚入波

水貨真係有價好賣
水貨個價夠買amc 加仔

明針一哥右邊黎攻
好少見阿樂咁少波掂

其實呢個先係最強3义 贏疤四球都係呢3個

立志拎金球獎

taa呢下都好靚

短人
文尼勁到....

施華好sad

一哥成條後防睇波

456

長傳靚到

攞波靚到

who cares h14

深夜唔係閪波 好感動

文尼冇左費明沙拿都勁到咁

少左件阻頭阻勢係唔同啲

通常做到世三個D好勁

呢球好癲，距離遠又急勁再擺到落腳

短兒

呢3個先係正選陣

好濃密

你地班友 其他人一入波靜雞雞反我沙

多謝師兄燈一燈

差老母

植髮美斯

好耐未試過深夜有咁既波

Thank you Salah

屌佢老母插水

我未來隊長

勁靚

沙短咁多頭髮好唔慣

咁都吹

似係taa,係咁俾人砍中

以後咁出算啦明爐打後一格

thank you Salah

支持沙拿

呀諾個平飛波好撚靚
成個沙比咁

沙拿會唔會見到咁順 話想入黎刷下入球搞到反CUP架

出沙短仲好過垃圾沙

2-1

今日交屁走盒估唔到

愛華頓打完李城好明顯未回氣 扯到盡哂上場

好彩唔係對我地先

屌 又失波

個講波佬有幾想r26拎牌

屌

咁快

對面好似成日碌地

2:1...

又失波

屌那星場場都失波

On9

老虎

Diu

老虎幾時死？

又係老虎

Thank you Dejan

咁樣失

2:1波膽
即係瞓得

就

仆街L6

等睇老虎又要被人屌

又爆炸

L6 dllm

愛狗 next goal

主場未有過cs

老虎JM9

L6真係快啲賣撚左佢啦屌

要贏8比4了

熟悉嘅老虎

糯夫

個仆街真係一啖沙糖一啖屎

好撚靚 .... 片埋去 攞得好舒服

又要緊張返

失1球真係出老虎既最低消費

自信期完咗了

呢條垃圾柒極都有人迷又有得出場

老虎做緊乜鳩

La

20min 有3個入球 乜事...

如果場場咁 我唔介意冇cs

2:1 fc

MMA

出老虎=無cs

trashford 插水

三個圍都上腳

MU 12碼

中場咪撚失波啦

同水貨frd

唔好擺la打防中啦

輸呢啲波唔係第一次，散開嗰時俾人傳個波入禁區

邊撚個撐lovren呀 睇過

佢打攻中
4231

我係vvd見到隔離個個係呢件垃圾就罷踢啦
橫掂踢成點都要失波

屌你老味 trashford 真鬼 3：1

啦子啲護波

開始比1哥禁住黎屌

Vvd 好波

輕輕鬆鬆唔撚得既,係要救心

老母去左邊？

無左真防中差好遠

水貨都就快無得出
可以帶埋老虎躝

學生君子啲衰野

唔撚得wor 條中場 0保護

踼唔到波喎

射下波ja

La好廢

係咪神秘力量

擺明唔係12碼啦 now tv 條友

好彩條友起腳

會員都係

重火藥味過上年咁多嘅

Now個講波佬有幾想羅拔臣拎牌

今場打吡似會打架

李城12碼
華DEE第14球了

講波好撚煩，球球都話要check

有啦子

La廢到

樂子真利

佢好憎紅軍？

冬窗唔入多個中堅等死靠L6無場cs

睇L6踢波就好笑

Gomez

阿諾又本土利市青訓

屌陳公同邊個一齊講波，條友好撚煩，係咁話要俾牌，講到球證偏幫佢，VAR唔會回補黃牌架

好 重打比味

變番熟識既利

今場a66 r26 l20惹火到

何輝你都唔識？ 戇撚鳩

好奇高普點解唔揾gomez打中堅，點都好過L6

無知一問，點解vvd嗰吓唔係penalty

啲人頭先先j緊中場，唔好咁啦

贏到波我屎眼飲酒精

Anrold 真係幾黃魚

神秘力量

lalala 多手開

笑料黎

甸恩好on9

屌你，聼聲認唔出隻狗把聲

哇 力子靚到

3-1

球王力子

origiiiiiiii cls

力子...

奧仔

大陸輝係邊隊球迷

肯蒲頭？

力子2粒

力子好撚勁

嘩 福星

老虎加origi

力子
百屌成材

力子癲到

Clsssssss origi

童子

上場都有啦

反雲黨有咩講

想贏立即換走件死垃圾唔該

老虎又洗白

foul乜野？

又係力子

咁快既你地

有冇咁撚靚

終於唔係2:1

腳長優勢 冇得講

邊個再屌L6即刻死

Cls L6

力子今日啲處理

勁撚到

球球one touch唔甩腳

一淡砂糖一淡屎

好撚想反去睇精華

聽到大家吹奏力子雪雪聲

下 何輝係咁多個最好。第二Ricky 跟住丘仔， 陳葦如，

好似歐霸個年既力子

打批神將奧力子

邊個屌L6

力子復仇記

今場taa l6 vvd 3個都有過靚長傳

力子入球就黎追到明奴

我唔撚要佢啲糖呀，快撚啲躝啦仆街

Thank you salah

法甲11人

屌lala lomo

Football without origin is nothing

football without origi is nothing

Football without origi is nothing

8-1 未

力子銅像